吊奶星原來小隊退出post係滅緊嚇到中共瀨屎嘅"中國肺炎"term聲, 愚台今次中哂計

連登仔話要宣傳「中国肺炎」，就即係大量退出post洗撚晒版

cctai早有有識之士踢爆
我仲留意到某幾個愚台會員都表示曾經去過武漢call g, 懷疑佢地帶風向唔只係想破壞以回覆"中國肺炎"推翻中共嘅大計, 仲想轉視線唔畀人知佢地周身有支那病, 大家真係唔好再中計了

55

上星期畀個武漢骨妹環吹過, 啱啱見到佢way鮮post咗張打點滴相

樓主首席風向師

借嚟推post